# FGUI - Библиотека для быстрого создания GUI в проекте на SFML

Используемые стороние библиотеки

[Генератор ID](https://github.com/r-lyeh/id)

На данный момент работа над библиотекой приостановлена, в пользу разработки библиотеки [TMXL](https://gitlab.com/eSkry/TMX-Loader-TME).
После выпуска V8 работа возобновится.